飲飲下未夠喉⋯

原來就快天光

你就係木鹿大王 想問下當時係咩原因令你洗版？